有冇人讀緊一科自己完全唔鍾意嘅科同行業

聽到身邊嘅人可以好運用到佢嘅知識
我完全學完都唔知自己學啲咩

讀到好想喊

搵食者 有邊個鐘意考試

樓豬讀咩？我精算grad左做老麥收銀

Civil 返完intern之後更加討厭呢一行。。。

比連登pr水咗入去？

@各位本地中大生，

嗰陣朋友建議英文唔好唔好讀商科
最後揀咗呢一科 之後就日日懷疑人生

原先好鐘意，後來討厭。

利申，汽車工程。

鍾意讀，但喺香港做一定會變討厭

利申：機械工程

我
讀緊測量唔知jm9

咁啱嘅我都係

當初以為自己想讀醫療化驗，放棄左入三大測量，點知發現自己不鍾意
又非三大，又讀冇興趣科，好撚後悔

真係唔知點樣捱落去

啱阿，出到來想轉行又冇三大個名幫手揾工，但明明自己可以入到三大，真係好唔甘心

law

工程

好心咁大個人就唔話無三大個名點啦

我識大把三大既人都有大公司mt offer

唔評論你揀錯科

非三大既人有部分都三大個分，你唔會好獨別，讀到year 3 啦，仲j 大學名，不如過自己張cv ，我朋友個親戚讀緊medic ，唔知點解去有試過去做大公司pt 玩吓，你明知唔啱讀，都唔幫自己諗吓出黎做咩，你點都唔會忙過讀medic 掛

放過自己啦清

為左個名日日叫春

比你入到三大測量

又會唔鍾意㗎啦